[
  {
    "question": "¿Que origen tiene el refran dime con quien andas y te dire quien eres?",
    "choice1":"uruguayo",
    "choice2":"chileno",
    "choice3":"argentino",
    "choice4":"peruano",
    "answer": 3
  },
  {
    "question": "¿Que efectos causa el consumo de cafeina?",
    "choice1":"aumenta la actividad del corazon y de los pulmones",
    "choice2":"reduce la actividad del sistema nervioso",
    "choice3":"genera adiccion",
    "choice4":"a y c son correctas",
    "answer": 4
  },
  {
    "question": "¿Con que elementos esta formada el agua?",
    "choice1":"Hidrogeno y Helio",
    "choice2":"Hidrogeno y Oxigeno",
    "choice3":"Oxigeno y Hierro",
    "choice4":"Cloro y sodio",
    "answer": 2
  },
  {
    "question": "¿La opera es una forma musical de que caracter?",
    "choice1":"Mistico",
    "choice2":"Narrativo",
    "choice3":"Ninguna es correcta",
    "choice4":"Epico",
    "answer": 2
  },
  {
    "question": "¿Por que parte del cuerpo perdemos mas calor?",
    "choice1":"Manos",
    "choice2":"Pies",
    "choice3":"Cabeza",
    "choice4":"Axilas",
    "answer": 3
  },
  {
    "question": "Los 7 dioses de la buena suerte traen buena fortuna, salud y larga vida ¿Que paises adoran a estos dioses?",
    "choice1":"Japon",
    "choice2":"Egipto",
    "choice3":"Sudafrica",
    "choice4":"Republica dominicana",
    "answer": 1
  },
  {
    "question": "Segun una cancion suya, que es lo que quiere saber la mona Gimenez?",
    "choice1":"¿Quien le manda un ramito de violetas?",
    "choice2":"¿Quien se tomo todo el vino?",
    "choice3":"¿Quien es la novia blanca?",
    "choice4":"ninguna de las anteriores",
    "answer": 2
  },
  {
    "question": "¿Que elemento se utiliza en el interior de los termometros?",
    "choice1":"Mercurio",
    "choice2":"Galio",
    "choice3":"Plutonio",
    "choice4":"A y B son correctas",
    "answer": 4
  },
  {
    "question": "¿De que material eran los preservativos que utilizaba el rey carlos II en el siglo XVII?",
    "choice1":"Cuero de gato",
    "choice2":"Intestino de cordero",
    "choice3":"Latex",
    "choice4":"ninguna de las anteriores",
    "answer": 2
  },
  {
    "question": "¿Como se llama el espiritu ruidoso que puede mover y romper objetos?",
    "choice1":"Mandinga",
    "choice2":"La llorona",
    "choice3":"Maria sangrienta",
    "choice4":"Poltergeist",
    "answer": 4
  }
]